女朋友 我屌你老母啊！（純粹發洩）

屌你老味你嬲我果陣我就死狗咁氹到你仆街

氹嗰陣已經好撚委屈架喇 ok無所謂 我照氹

但我屌你老母到你做錯果陣我嬲 你完全唔撚會氹

淨係識喺度話撚番我轉頭 仲嬲撚番我 平時已經好撚

委屈 仲要屌撚柒番我轉頭 係唔撚係真係可以大撚牌

到咁先 你估你女人大撚晒呀？

返facebook啦屌你老母

慢慢磨合啦

依類post成日有 呻完就算

你屌佢老母
咁我可唔可以屌佢

關你撚事 行開

唉 有時真係好辛苦

最後我已經死死氣咁氹番佢

唔好太過為咗佢而脫離自己嘅生活呀

200kg暗瘡老泥大肥婆

女人係咁撚垃圾

我已經冇得操體能

同樓主完全一樣
但我係女朋友

有陣時真係好撚委屈 個feel就好似想一拳打爆玻璃咁

佢地覺得有塊閪係大晒架喎

絕對明白你 個心真係攰攰地

好明 又心痛又心寒
明明我先係女仔 想俾人錫下

成日咁公主性格 塊閪幾撚香都冇撚用

唉都係果句 係我地仲好愛住先會咁做姐

我明 公主育成就係咁

女朋友做錯事，我嬲左
然後，佢嬲左我

唉屋企得佢一粒女 除咗佢屋企人 就係我錫佢愛佢㗎啦

個撚樣冇性架

我之前有件仲閪

講嚟聽吓

會上黎講埋晒d有骨野比我老母聽，成撚晒面咁

你老母幫住佢？

遲早你會頂唔順飛鳩左佢

屌佢老母我都經歷緊

唔係呀，話我老母呀，西我老母面呀

男人對女人 都係又愛又恨

屌完幾句 算啦

一齊受氣啦巴打

我怕佢飛我

所以我學識左忍

平衡感情組合 要多幾個女朋友 你就知邊位係真命天女

大家都係男人 明嘅 早啲訓

太愛依家依個

自己攞黎，佢做錯仲發脾氣直接屌7佢佢咪唔敢
下下認低威咪當你死狗

錯就認打就企定，我錯我會認，佢錯唔認一係分手一係認衰仔

召喚阿Sa圖

小學雞，呢個世界邊有話啱定錯

我嬲直情分埋

呻完仲未番去跪玻璃？

點解咁講 我入世未深

跪完喇唉

真係唔敢 試過大聲鬧番佢 但佢使出左絕招！話不如分開下冷靜下 然後哄到仆街

香港地有個閪真係大撚晒

我冇港產片版本
比個原版出黎

今日佢講左少少野激嬲左我, 我好似嬲左15分鐘就冇嬲
諗住同佢好返, 點知佢嬲我嬲佢, 話我唔睬佢 話佢係唔覺意先講錯野, 我唔應該嬲

但唔嬲都嬲左, 明明我都想理返佢和好, 但佢就嬲返我轉頭
於是同佢嘈, 最後我發好大脾氣, 佢話我次次都係咁發好大脾氣好恐怖
依家話要分開冷靜下

平時佢嬲我就氹極都唔睬我, 依家我嬲15分鐘就唔得
我知我D脾氣係過分, 但有冇諗過我連嬲一陣都唔得嘅時候幾委屈, 我都唔想發脾氣架

唉我仲好愛佢, 但點解唔肯讓下我一次半次呢

嘩屌巴打！你同我一撚樣！我同佢嘈下想企硬下都話我好恐怖好惡 想分開咁 真係痴撚線